vga mon hdmi主機一問

個mon線係vga 主機係hdmi 買左條hdmi to vga既線 但無反應 想問高手係咩問題

諗清楚係買咗HDMI轉VGA定VGA轉HDMI

btw 咩年代仲有mon齋VGA? 連DVI都冇個?

放棄隻mon
聽日遊行完過彎電/ssp買過隻

我去間舖講mon係vga 機係hdmi 就話呢條線就岩 因為試左個dvi插頭 但就咁樣

True
2019年用VGA
拎黎做盾牌好過

買邊款 驚買錯到時又唔啱

有無話買邊款

大牌子隨便選
選岩適合尺寸/合眼緣
比錢
今時今日，有HDMI是基本吧

姐係總之個mon輸入介面有寫hdmi就可以？

類似咁？

買隻有hdmi同display port既

千五六買部三叔curve mon 啦，用過curve mon 返唔到轉頭